{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_057592",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "남구1"
    },
    "text": "大邱広域市は、中部に位置し、東京128˚33''~128˚36''、北緯35˚48''~35˚51''の範囲に広がっている。東では寿城区と接し、西には達西区と隣接し、南は達城郡と接していて、北は中区に隣接している。梨川洞が東端、大明洞が西方と北方の末、鳳徳洞が南端だ。東西間の距離は約5キロ、南北間の距離は約6キロで測定される大邱広域市の面積は17.43平方キロメートルに大邱市全体の約2%を占め、中区と西区後を継いで受ける小さい区域だ。この区域は13個のヘンチョンドンと3つのボプチョンドンで構成されており、大明9棟が全体面積の19.4%を占め、最も大きな活動、大明1棟が全体面積の2.6%で最も小さなくくる。人口は2020年基準で14万8247人で、大邱市全体人口の約6%を占め、中区(チュング)の次に少ない数を持った区域だ。レンギョウが花象徴であり、ヒトツバタゴが木象徴、そしてカササギが新たな象徴だ。区を代表するキャラクターは山の夕日展望台と山の展望台の年を名所として形象化した''ノミ''と''やま''だ。区役所は鳳徳洞に位置する。大明洞、鳳徳洞、利川(イチョン)洞は代表的な行政区域であり、山の公園、大鳳排水地、大徳(テドク)山城、法蔵会社三重の石塔などは主要観光地である。大邱広域市立南部図書館、大邱教育大学教育博物館、壁アミスルグヮン、慶尚道(キョンサンド)大医療院は、文化施設として知られている。学生、慶北(キョンブク)女子商業高等学校、大邱(テグ)高等学校、大邱教育大学校などが代表的な学校であり、デミョンロ、ボンドクロ、シンチョンで、日向に、顕忠路などは主要道路である。そして大邱市は法蔵社と安逸士など宗教的な面でも多様な役割を果たしている。...",
    "QA": [
        {
            "question": "大邱広域市はどこに位置していますか？",
            "answer": "大邱広域市は中部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大邱広域市の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "大邱広域市の面積は17.43平方キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "大邱広域市の人口はどれくらいですか？",
            "answer": "大邱広域市の人口は2020年基準で14万8247人です。"
        },
        {
            "question": "大邱広域市の花の象徴は何ですか？",
            "answer": "大邱広域市の花の象徴はレンギョウです。"
        },
        {
            "question": "大邱広域市の木の象徴は何ですか？",
            "answer": "大邱広域市の木の象徴はヒトツバタゴです。"
        },
        {
            "question": "大邱広域市を代表するキャラクターは何ですか？",
            "answer": "大邱広域市を代表するキャラクターは''ノミ''と''やま''です。"
        },
        {
            "question": "大邱広域市の主要観光地は何ですか？",
            "answer": "大邱広域市の主要観光地は山の公園、大鳳排水地、大徳山城、法蔵会社三重の石塔などです。"
        },
        {
            "question": "大邱広域市の主要道路は何ですか？",
            "answer": "大邱広域市の主要道路はデミョンロ、ボンドクロ、シンチョン、日向に、顕忠路などです。"
        },
        {
            "question": "大邱広域市で有名な文化施設は何ですか？",
            "answer": "大邱広域市で有名な文化施設は大邱広域市立南部図書館、大邱教育大学教育博物館、壁アミスルグヮン、慶尚道大医療院などです。"
        },
        {
            "question": "大邱広域市の代表的な学校は何ですか？",
            "answer": "大邱広域市の代表的な学校は慶北女子商業高等学校、大邱高等学校、大邱教育大学校などです。"
        },
        {
            "question": "大邱広域市で多様な役割を果たしている宗教施設は何ですか？",
            "answer": "大邱広域市で多様な役割を果たしている宗教施設は法蔵社と安逸士などです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 416
    }
}